#Challenge de web client

#JavaScript-Obfuscation 1(Web Client)
(https://www.root-me.org/fr/Challenges/Web-Client/Javascript-Obfuscation-1 --14 Avril 2022)-- Très Facile

#Solution(s):

Solutions Externes:0
 
 Propre  solution:1
Il faut afficher le code source de la page et deobfusquer le code JavaScript pour trouver le mot de passe.

**Code Obfusqué**

<script type="text/javascript">
             

              pass = '%63%70%61%73%62%69%65%6e%64%75%72%70%61%73%73%77%6f%72%64';
              h = window.prompt('Entrez le mot de passe / Enter password');
              if(h == unescape(pass)) {
                  alert('Password accepté, vous pouvez valider le challenge avec ce mot de passe.\nYou an validate the challenge using this pass.');
              } else {
                  alert('Mauvais mot de passe / wrong password');
              }

              
          </script>*

**code de déobfuscation**
var pass = '%63%70%61%73%62%69%65%6e%64%75%72%70%61%73%73%77%6f%72%64';
alert(unescape(pass))
